大陸無咩新增同死亡個案，係咪已經完左？

想燈

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

是

可能全武漢人都死哂 想搵人報都唔得

發夢無甘早...

唔收症咪冇新增個案囉

死咗響屋企。

福建開拖中

數唔切

咩事

交通全停，想去醫院都無車

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

死得太快未診就死唔計

佢地好on9
每日不定時更新一次

你新個時間 好像日日都唔同

警民衝突

冇驗 見類似就捉入隔離等死

所以冇確診

原因？

醫院爆晒，家中隔離死咗唔知，中咗又唔知

好似抓武漢人隔離

日日double嚇緊人啦
唔報咪算，話要集中精力對付疫情

唔1唔報咪完左囉，一係全部死哂

好似話因為用晒試劑，所以個數唔會點升

照慣例係封鎖左消息

袁國勇個model話每6日會double, 4,5月先係高峰
你唔信香港學者信大陸無消息?